阿感被網民鬧爆消費舊愛陳自瑤 撲聯絡電話欲道歉補鑊

堅稱非立心消費舊愛
阿感又指：「我有喺節目度公開道歉，亦有睇網民留言，佢哋覺得我消費咗前度，雖然我哋立心唔係咁做，但觀眾有呢個感覺，我要同對方道歉。」

阿感又指與對方碰面不會感到尷尬：「我之前做娛樂新聞主播，都成日見到佢，連佢婚禮都係我採訪，同王浩信又係『波友』，所以見面唔會尷尬嘅。」

話打電話道歉又可以消費多次

做乜條友個樣柒左咁多
睇返佢啲舊相
個樣都唔係咁

有人覺得，先要道歉

阿感都係幸福的賓洲

呢條友先係娛樂圈小強，仲柒過Tommy
成日同啲台灣明星扮熟

波友都消費埋
越講越衰

其實我男人老狗都為yoyo可憎
又靚 身材好 又咁顧家
仲要俾你啲仆街消費

比講唔出名嘅ex消費兩次真係慘過食屎

佢個額頭仲光輝過我嘅前途

髮型問題

cheap到咁，再度消費yoyo,

條厹甩頭髮甩到清朝人咁款，抵撚死